{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_016766",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "고기요기"
    },
    "text": "京畿道安城市元谷面館山キル14-1第1洞に位置するプレミアム感性安城バーベキュー肉料理店では、家族、恋人、友達と一緒に素敵な思い出を作ることができます。 もちろん犬の友達も一緒に来られます。 ご予約は100%予約制で行われ、ネイバー予約が難しい方は電話予約をすることもできます。 当日予約時、時間が差し迫っている場合でも、お電話いただければ予約が可能です。 ネイバー予約時、テント利用料(予約金)は1人を除いた追加人数に対して入金する必要があり、予約内容はネイバー通知で送信されます。 テントの利用料は小学生以上1人当たり5,000ウォンで、未就学児は無料です。 営業時間は平日は時間制限なしでオープンし、金曜日は16:30から23:00までタイム別に3時間制限があります。 週末及び祝日には12:00から22:30までタイムごとに3時間制限があります。 未成年者のみのお越しは不可であり、大人一人でお越しの場合は最低テント利用料1万ウォンが適用されます。 肉料理はセルフバーベキュー場で、売店で商品を購入した後、予約したテントでセルフで調理できます。 テントの中にはエアコン、ヒーター、換気設備があり、いつでも快適な環境でお楽しみいただけます。 愛犬同伴が可能なキャンプレストランであるため、ペットチケットを販売しており、払い戻しポリシーは当日キャンセルの場合、払い戻し金額がなく、1日前のキャンセルの場合は50%払い戻し、2日前のキャンセルの場合は70%払い戻し、3日前のキャンセルの場合は100%払い戻しされます。 チェックアウト時間を守ってチェックアウトしていただければ幸いです。お客様の貴重な時間を価値ある時間に過ごせるよう最善を尽くします。 サムギョプサル、肩ロース、カルビ、コッサルなど様々なメニューが楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "プレミアム感性安城バーベキュー肉料理店はどこに位置していますか？",
            "answer": "プレミアム感性安城バーベキュー肉料理店は京畿道安城市元谷面館山キル14-1第1洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "プレミアム感性安城バーベキュー肉料理店ではどんな思い出を作ることができますか？",
            "answer": "プレミアム感性安城バーベキュー肉料理店では家族、恋人、友達と一緒に素敵な思い出を作ることができます。"
        },
        {
            "question": "プレミアム感性安城バーベキュー肉料理店では犬を連れて行くことができますか？",
            "answer": "はい、プレミアム感性安城バーベキュー肉料理店では犬の連れ込みが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約はどのように行えますか？",
            "answer": "予約は100%予約制で行われ、ネイバー予約が難しい方は電話予約をすることもできます。"
        },
        {
            "question": "テント利用料はどのくらいですか？",
            "answer": "テント利用料は小学生以上1人当たり5,000ウォンで、未就学児は無料です。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日は時間制限なしでオープンし、金曜日は16:30から23:00までの間で3時間制限があります。週末及び祝日は12:00から22:30までの間で3時間制限があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者のみでの来店は可能ですか？",
            "answer": "未成年者のみのお越しは不可であり、大人一人でお越しの場合は最低テント利用料1万ウォンが適用されます。"
        },
        {
            "question": "プレミアム感性安城バーベキュー肉料理店ではどのように肉料理を楽しむことができますか？",
            "answer": "プレミアム感性安城バーベキュー肉料理店ではセルフバーベキュー場があり、売店で商品を購入した後、予約したテントでセルフで調理できます。"
        },
        {
            "question": "テントの中にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "テントの中にはエアコン、ヒーター、換気設備があり、快適な環境でお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行く場合のキャンセルポリシーはありますか？",
            "answer": "ペットを連れて行く場合、キャンセルの場合は当日キャンセルの場合払い戻し金額がなく、1日前のキャンセルの場合は50%払い戻し、2日前のキャンセルの場合は70%払い戻し、3日前のキャンセルの場合は100%払い戻しされます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間はお客様がご利用いただいた時間によって異なりますので、チェックアウトする際にお伺いください。"
        },
        {
            "question": "どんな種類の肉料理が楽しめますか？",
            "answer": "プレミアム感性安城バーベキュー肉料理店ではサムギョプサル、肩ロース、カルビ、コッサルなど様々なメニューが楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 560,
        "QA": 712
    }
}